HK express 買一送一 有無人夾

最後今日 想去大板 3月打後時間都得

一齊去ok?

買一送一 幾月至幾月先？ 有興趣

幾時買一送一

咁快買做咩
買一送一差唔多個個月都有
等98蚊機票仲好啦

我都驚買完又有新優惠 不過依個都算幾平 1000回來連稅

買一送一 = GV2 ??

本會是紅巴 還想嗎

人

Gv2 係咩意思

如果2月中打算去大阪 仲未買機票會太遲？

GV囉

二人同行的意思 原來 官網好似無講係gv2